[突發]機場島多左支”臨時”cam(有圖)

小弟喺機場返工
琴晚經過已經發現 但太黑睇唔清
今朝經過即刻影低
位置: 駿運北路巴士站(龍運), 機場空運中心(城巴)
巴士站向機場方向行前幾步就見到
暫時淨係見到1支 有新發現再些牙俾各位手足

咁臨時 大家排隊果陣佢會唔會突然跌低架

Push

Pish

推俾多d手足睇

自推

1

2

3

重要！大家幫手推！

4

5

6

7

8

9

入機場

10

拆撚咗佢

推呀

呢個位主要想影咩？車站啲人？

真係唔知喎
落車行去班馬線一定會經過
我估應該都係影有咩人落車啫
又唔可以話入機場必經之路
但好多時都係經呢條路人機場囉

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

記得就算唔戴gear起碼戴返口罩